A lot | rất nhiều
Able | có thể làm được điều gì đó
Above | Phía trên
Absolutely | Tuyệt đối
Accept | chấp nhận
Access | Sự truy cập
Accessories | Phụ kiện
Accommodation | Chỗ ở
Accordion | phong cầm
Account setting | thiết lập tài khoản
Accountant | Kế toán
Accurate | chính xác
Accurately | một cách chính xác
Ache | Cơn đau
Achieve | đạt được
Achievement | Thành tựu
Acid rain | mưa axit
Acquaintance | Người quen
Across from | Đối diện
Act | ra vẻ
Activity log | lịch sử đăng nhập
Activity | Hoạt động
Actor | Diễn viên nam
Actress | Diễn viên nữ
Actual | thực tế
Actually | Thực ra
Add friends | thêm bạn bè
Add | cộng
Addition | phép cộng 
Additional | thêm vào
Adjective | Tính từ
Admin | thừa nhận
Adorable | đáng yêu
Advanced | Nâng cao
Adventure | Cuộc khám phá
Adverb | Trạng từ
Advertisement | Quảng cáo
Aerobics | thể dục nhịp điệu
Affect | tác động đến
Affectionate | thân mật
Afford | Có khả năng chi trả
Affordable  | Giá cả hợp lí
Afraid | Lo sợ
Afternoon | Buổi chiều
Aggressive | Hung hăng
Agreeable | dễ chịu
Agriculture | Nông nghiệp
Air conditional | Điều hòa
Air conditioner | Máy điều hòa không khí
Air | không khí
Airplane | Máy bay
Airport | Sân bay
Aisle | lối đi giữa các dãy hàng
Alder | Cây tổng quán sủi
Alert | cảnh giác
Algebra | đại số
Allude | ám chỉ
Alluring | quyến rũ
Almond | Hạnh nhân
Almost | Gần như
Along | Dọc theo
Already | đã rồi
Alternative energy | năng lượng thay thế
Always | Luôn luôn
Ambarella | Trái cóc
Ambitious | Tham vọng
Ambulance | xe cứu thương
American football | bóng bầu dục
Among | Ở giữa
Amused | thích thú
An isolated area | một khu vực hẻo lánh
Angel | thiên thần 
Angle | Góc
Angrily | một cách tức giận
Angry | Tức giận
Angular | mặt xương xương
Ankle | Mắt cá chân
Announce | thông báo
Anorak | áo khoác có mũ
Answer | Trả lời
Answerphone | Máy trả lời tự động
Antique shop | Cửa hàng đồ cổ
Anxiously | một cách lo
Anywhere | bất cứ đâu
Apartment | Căn hộ
Apostrophe | dấu phẩy phía trên bên phải
Applaud | Vỗ tay
Apple tree | Cây táo
Apple | Táo
Application | Ứng dụng 
Apply | Ứng tuyển
Apricot blossom | Hoa mai
Apricot | Mơ
April | Tháng Tư
Arch | Lòng bàn chân
Archery | bắn cung
Architect | Kiến trúc sư
Architecture | Kiến trúc
Archive | lưu trữ
Area code | Mã vùng
Area | Diện tích
Area | khu vực
Argue | Tranh cãi
Arithmetic | số học 
Arm | Cánh tay
Armchair | Ghế có chỗ hai bên để tay
Armor | | áo giáp
Armored vehicle | xe bọc thép
Around  | Xung quanh
Arrival | Sự tới nơi
Arrive | đến
Arrogant | kiêu căng
Arrow | mũi tên
Art | Nghệ thuật
Artful | xảo quyệt
Article | Bài báo
Artillery attack | pháo kích
Artist | Nghệ sĩ
Artwork | Tác phẩm nghệ thuật
As a result | kết quả là
Ash | Cây tần bì
Ashamed | xấu hổ
Asparagus | măng tây
Assume | cho rằng
At | Tại
Athlete | Vận động viên
Athletics | điền kinh
Atmosphere | khí quyển 
Attraction | Sự hấp dẫn
Attractive | quyến rũ
Audience | Khán giả
August | Tháng Tám
Aunt | Người dì
Author | Tác giả
Autumm | Mùa Thu
Available | sẵn có
Avaricious | hám lợi
Average built of medium | hình thể trung bình
Average height of medium | chiều cao trung bình
Avocado | Bơ
Avoid | tránh
Aware | nhận thức
Away | đi khỏi
Awful | rất khó chịu
Axe | rìu
Baby | em bé
Back | phía sau
Backache | Đau lưng
Backpack | ba lô
Bacon | Thịt xông khói
Bad-tempered | Nóng tính
Badly | cực kì
Badminton | Môn cầu lông
Bag | cặp sách
Bagpipe | kèn tú
Bake | Nướng bánh
Baker | Thợ làm bánh
Bakery | Tiệm bánh
Baking | Nướng bánh
Balaclava | mũ len trùm đầu và cổ
Bald | hói
Ballet | Múa ba lê
Ballpoint | bút bi
Banana | Quả chuối
Band | Ban nhạc
Bandage | Băng cá nhân
Bangle | vòng đeo
Bank | Ngân hàng
Bar | quán bar
Barbers | Hiệu cắt tóc
Barbershop | hiệu cắt tóc nam
Barely  | Chỉ vừa đủ
Bargain | Trả giá
Bariermatting | Thảm chùi chân ở cửa
Base | dựa trên
Baseball cap | mũ lưỡi trai
Baseball | Bóng chày
Basic | cơ bản
Basil | cây húng quế
Basket | Giỏ hàng
Basketball | Bóng rổ
Bass Beat | nhịp
Bass guitar | đàn ghi ta bass
Bassist  | nhạc công guitar
Bath | Bồn tắm
Bathtub | Bồn tắm
Battery | Pin
Bay leaves | lá nguyệt quế
Bay | Vịnh
Bayonet | lưỡi lê
Beach volleyball | bóng chuyền bãi biển
Beaker | cốc bêse 
Bean sprouts | giá
Bean | Đậu 
Bear | Con gấu
Beard | râu
Beat | Đánh bại
Beautiful | đẹp
Beautifully | một cách đẹp đẽ
Beauty salon | Cửa hàng làm đẹp
Bed | Cái giường
Bedroom | Phòng ngủ
Bedside table | Bàn bên cạnh giường
Beech | Cây sồi
Beef | Thịt bò
Beer | Bia
Beet | củ dền
Beginner | Người mới bắt đầu
Behind | Phía sau
Bell fruit | Mận miền nam
Bell pepper | Ớt chuông
Belly | Bụng
Below | Bên dưới
Belt | Thắt lưng
Bench | Ghế dài
Bend forward | Cúi về phía trước
Bend | uốn cong
Beret | mũ nồi
Besides | bên cạnh đó
Best friend | bạn tốt
Between | Nằm giữa
Bicycl | xe đạp
Big toe |Ngón chân cái
Big-box store | cửa hàng tạp hóa
Bike | Xe đạp
Binder | bìa rời 
Biodegradable | có thể phân hủy
Biodiversity | sự đa dạng sinh học 
Biological weapon | vũ khí sinh học
Biology | Sinh học
Birch | Cây gỗ bu lô
Bird | Con chim
Birth | Sự sinh ra
Birthmark | vết bớt
Biscuit | Bánh quy
Bitte | Đắng
Bitter Herb | Rau Đắng
Black | Màu đen
Blackberries | Mâm xôi đen
Blackboard | bảng đen
Bland | Nhạt nhẽo
Blanket | Cái chăn
Bleed | Chảy máu
Blender | Máy xay sinh tố
Blessing | Phước lành
Block | chặn
Blog | Nhật ký trực tuyến
Blonde | tóc vàng
Blood  | Máu
Bloodshot | mắt đỏ ngầu
Bloom | Nở hoa
Blouse | Áo sơ mi
Blow your nose | Hỉ mũi
Blue | Màu xanh dương
Bluebell | Hoa chuông xanh
Blues | dòng nhạc du nhập sang Bắc Mỹ từ Tây Phi Châu
Blusher | phấn má hồng
Board | bảng
Boastful | Khoe khoang
Boat | Con đò
Boat | Thuyền
Body part | Bộ phận cơ thể
Body shape | thân hình
Body | cơ thể
Boil | Luộc
Bolero | nhạc vàng
Bomb | bom
Bone | Xương
Book  | vở
Book club | câu lạc bộ sách
Book | cuốn sách
Bookcase | Kệ sách
Bookshelf | Giá sách
Bookshop | hiệu sách
Bookstall | cửa hàng sách 
Bookstore | Hiệu sách
Boot | Ủng
Booth | quán cóc
Boots | bốt
Bored | Chán nản
Boring | Nhàm chán
Boss | Sếp
Bossy | Hống hách
Bottle shop | cửa hàng bán rượu bia
Bottom | Mông
Boutique | cửa hàng nhỏ bán quần áo
Bow | cung tên
Bowl | Bát
Bowler | mũ quả dưa
Bowls | trò ném bóng gỗ
Boxer shorts | quần đùi
Boxing | đấm bốc
Boyfriend | Bạn trai
Bracelet | vòng đeo tay
Bracken | Cây dương xỉ diều hâu
Brain| Não
Branch| Cành cây
Brave | Dũng cảm
Bravely | một cách dũng cảm
Bread | Bánh mì
Break up | Chia tay
Break | làm vỡ
Breakfast | Bữa sáng
Breast | Ngực
Breeze | Gió nhẹ
Bride | cô dâu
Bridesmaids | phù dâu
Bright blue | màu xanh nước biển tươi
Bright green | màu xanh lá cây tươi
Bright red  | màu đỏ sáng
Bright | Nắng sáng
Broad | mũi rộng
Broadcast | Phát sóng
Broccoli | bông cải xanh
Broken arm | Gãy tay
Broken leg | Gãy chân
Broken | Gãy
Bronzer | phấn tối màu để cắt mặt
Brother  | Anh trai
Brother-in-law | Anh rể
Brown | Màu nâu
Browser | Trình duyệt
Bruise | Vết bầm tím
Brush your teeth | Đánh răng
Brush | Cọ vẽ
Bucket hat | mũ tai bèo
Bucket shop | đại lý vé máy bay giá rẻ
Bud  | Chồi
Buff | bông đánh phấn
Buffalo | Con trâu
Build | Xây dựng
Builder | thợ xây dựng
Building | Tòa nhà cao tầng
Bulldozer | xe ủi
Bullet | viên đạn
Burn | Đốt cháy
Burnt | Cháy  
Bus stop | Trạm dừng xe buýt
Bus | Xe buýt
Bush | Bụi rậm
Business call | Cuộc gọi công việc
Business | kinh doanh
Businessman | Doanh nhân
Butcher shop | cửa hàng bán thịt
Butchers | Cửa hàng bán thịt
Butter | Bơ
Buttercup | Hoa mao lương vàng
Cabbage | bắp cải
Cable | Dây
Cactus | Cây xương rồng
Café | Quán cà phê
Cake | Bánh ngọt
Calculator | Máy tính cầm tay
Calendar | Lịch
Calf | Bắp chân
Call box | Cây gọi điện thoại
Call | Gọi điện thoại
Calm | Điềm tĩnh
Camel | lạc là
Camera | Máy ảnh
Canal | Kênh
Canoe | xuồng
Canoeing | chèo thuyền ca-nô
Canon | đại bác
Cantaloupe | Dưa vàng
Canvas | Vải bạt
Canyon | hẻm núi
Capable | có khả năng
Capital | Vốn
Car | Xe ô tô
Caravan | nhà lưu động
Carbon footprint | dấu chân các-bon 
Carbon paper | giấy than
Cardigan | áo len cài đằng trước
Careful | Cẩn thận
Carefully | một cách cẩn thận
Careless | Bất cẩn
Carelessly | một cách cẩu thả
Cargo ship | tàu chở hàng
Carnation | Hoa cẩm chướng
Carpet | Thảm
Carrot | Cà rốt
Carry | cầm
Cart | Xe đẩy trong siêu thị
Case | trường hợp
Cash | tiền mặt
Cash-and-carry | cửa hàng bán buôn
Cashew | Hạt điều
Cashier | Nhân viên thu ngân
Cassette player | máy nghe băng
Cassette | băng cát-xét
Cat | Con mèo
Catastrophe | thảm họa 
Catch | đỡ lấy
Cauliflower | súp lơ
Cause | gây ra
Cautious | Thận trọng
Cautiously | một cách cẩn trọng
Cedar | Cây tuyết tùng
Celebrate | Ăn mừng
Celery | Cần tây
Cello | hồ cầm
Cellphone | Điện thoại di động
Celsius | Độ C
Centimeter  | Cen ti mét
Century | Thế kỉ
Chain store | chuỗi cửa hàng
Chain | chuỗi vòng cổ
Chair | Ghế tựa
Chalk | phấn viết
Champagne | rượu sâm-panh
Champion | Nhà vô địch
Chandelier | Đèn chùm
Change | thay đổi
Channel | Kênh truyền hình
Character | Nhân vật
Charity shop | cửa hàng bán đô từ thiện
Charm bracelet | vòng đeo tay 
Charm | những vật trang trí nhỏ
Charming | thu hút
Cheap | Rẻ
Cheek | Má
Cheerful | Vui tươi
Cheese | Pho mát
Chef | Bếp trưởng
Chemistry | Hóa học
Chemists or pharmacy | Cửa hàng thuốc
Cherry tree | Cây anh đào
Cherry | Quả anh đào
Chess | Cờ vua
Chest of drawers | Tủ ngăn kéo
Chest | Ngực
Chestnut tree | Cây dẻ
Chestnut | Hạt dẻ
Chia seeds | hạt chia
Chicken | Gà
Child | con cái 
Childish | Ngây ngô
Chili powder |bột ớt
Chili | Ớt
Chilly | Lạnh lẽo
Chimpanzee | con hắc tinh tinh
Chin | Cằm
Chip shop | cửa hàng bán đồ ăn mang đi
Choir | Dàn hợp xướng
Choose | chọn
Chopstick | Đũa
Choral | hợp xướng
Christmas  | Lễ Giáng sinh
Chrysanthemum | Hoa cúc
Chubby | phúng phính
Chunky heel | giày
Cilantro | Ngò Gai
Circle | hình tròn 
Circumference | chu vi đường tròn
Cite | trích dẫn
Citizen | Cư dân thành phố
City hall | Tòa thị chính
City | thành phố
Claim | tuyên bố
Clamp | cái kẹp
Clap your hands | Vỗ tay
Clap | Vỗ tay
Clarinet | kèn 
Clasp | cái móc
Class | Lớp học
Classical music | nhạc cổ điển
Classmate | bạn cùng lớp
Clean | dọn dẹp
Cleaner | Máy hút bụi
Clear your throat | Hắng giọng
Clear | Trong xanh
Clerk | Nhân viên bán hàng
Clever | Khéo léo
Click | Cái nhấp chuột
Cliff | vách đá
Climate change | hiện tượng biến đổi khí hậu 
Climate | Khí hậu
Climb | leo
Climbing | leo núi
Clinic | Phòng khám
Clock | Đồng hồ
Clog | guốc
Close | Gần gũi
Closet | Tủ quần áo
Clothes shop | Cửa hàng quần áo
Clothing shop | Cửa hàng quần áo
Cloud | Mây
Cloudy | Nhiều mây
Coach | Huấn luyện viên
Coast | Bờ biển
Coat hanger | Móc treo quần áo
Coat | Áo khoác
Coconut tree | Cây dừa
Coconut | dừa
Coffee table | Bàn uống nước
Coffee | Cà phê
Cold feet | hồi hộp
Cold | Lạnh
Colleague | Đồng nghiệp
Collect | Sưu tầm
Collection | Bộ sưu tập
College | Trường cao đẳng
Colon | hai chấm
Color | Màu sắc
Colorful | Rực rỡ
Coloured Pencil | bút chì màu
Column | Chuyên mục
Comb | Cái lược
Comfortable | Thoải mái
Comma | dấu phẩy
Comment | bình luận
Commercial | Quảng cáo
Commissary | cửa hàng của nhà nước phục vụ cho các đối tượng đặc biệt 
Communicate with | giao tiếp với
Communicate | Giao tiếp
Community | cộng đồng
Compact disc | đĩa thu âm 
Companion | bạn đồng hành
Company | Công ty
Compare | so sánh
Compass | com-pa
Competition | Cuộc thi
Competitive | Ganh đua
Complain | Phàn nàn
Complaint | lời phàn nàn
Complement | lời khen ngợi
Completely | Hoàn toàn
Composer | Nhà soạn nhạc
Computer science | Tin học
Computer | Máy tính
Concealer | kem che khuyết điểm
Concert | Buổi trình diễn âm nhạc
Concerto | bài nhạc hợp tấu
Concrete mixer truck | xe trộn bê tông
Conditioner | Dầu xả
Conductor | người chỉ huy dàn nhạc
Confident | Tự tin
Confirm | xác nhận
Conflict | Bất đồng
Confused | Bối rối
Connection | Kết nối
Conserve | bảo tồn
Considerate | Chu đáo
Construct | Thi công
Contact | Liên hệ
Contain | chứa
Contaminated | làm bẩn 
Contract | Hợp đồng
Control | kiểm soát
Convenience store | Cửa hàng tiện lợi
Conversation | Cuộc trò chuyện
Cook | Nấu nướng
Cooking Methods | Phương pháp nấu ăn
Cool | Mát mẻ
Cordless phone | Điện thoại không dây
Corn | Ngô
Corner shop | cửa hàng nhỏ bán đồ ăn và những thứ lặt vặt
Cottage | Mái nhà tranh
Couch | Ghế dài giống như giường
Counter | quầy
Country code | Mã nước
Country | đất nước
Couple | Cặp đôi
Courage | Can đảm
Court | Tòa án
Courteous | Lịch thiệp
Cousin  | Anh chị em họ
Cover photo | ảnh bìa
Cover | bao phủ
Cow | Con bò
Cowardly | Nhát gan
Cowboy hat | mũ cao bồi
Coworker | Đồng nghiệp
Crane truck | xe cần cẩu
Crawl | bò
Crayon | bút màu sáp
Create | tạo
Creative | Sáng tạo
Creature | sinh vật 
Credit card | thẻ tín dụng
Cricket | crikê
Critical | Quan trọng
Crocus | Hoa nghệ tây
Cross your legs | Khoanh chân
Crossbow | nỏ
Crouch | khúm núm
Cruel | Độc ác
Cruise ship | tàu du lịch
Cruise | chuyến đi
Cry | khóc
Cube | hình lập phương
Cucumber | Dưa leo
Cufflink | khuy cài cổ tay áo
Culture | Văn hóa
Cup | Tách
Cupboard | Tủ bếp
Cure | Chữa trị
Curious | Tò mò
Curly | tóc xoăn
Curry powder |bột cà ri
Curtain | Rèm cửa
Curve | đường cong 
Cushion | Đệm
Custard apple | Mãng cầu
Custom | Phong tục tập quán
Customer | Khách hàng
Cut | cắt bỏ
Cute | dễ thương
Cutter | dao rọc giấy
Cutting board | Thớt
Cycling | đua xe đạp
Daffodil | Hoa thủy tiên vàng
Dahlia | Hoa thược dược
Dail | Hàng ngày
Daisy | Hoa cúc
Dance | nhảy múa
Dancing | điệu nhảy trong đám cưới
Dandelion | Hoa bồ công anh
Dangerous | Nguy hiểm
Dark blue | màu xanh da trời đậm
Dark brown | màu nâu đậm
Dark green | màu xanh lá cây đậm
Dark | Tối
Dart | phi tiêu
Darts | trò ném phi tiêu
Dash | dấu gạch ngang dài
Data | Dữ liệu
Date | Ngày
Daughter | Con gái
Daughter-in-law | con dâu
Day | Ngày
Deadline | Hạn chót
Deal | xử lý
Decade | Thập kỉ
December | Tháng Mười hai
Decimal point | dấu thập phân
Decimal | thập phân 
Decisive | Quyết đoán
Decline | Sụt giảm
Decorate | Trang trí
Decrease | Giảm
Deerstalker | mũ thợ săn
Defeat | đánh bại
Deforestation | ô nhiễm không khí
Degree | Độ
Delay | Chậm trễ
Delete | Xóa bỏ
Deli | quầy bán đồ ăn nhanh
Delicatessen | cửa hàng bán đồ ăn ngon
Delicious | Thơm ngon
Dentist | nha sĩ
Department store  | trung tâm thương mại cao cấp
Department | Phòng ban
Departure | Sự rời đi
Dependable | Đáng tin cậy
Desert | Sa mạc
Desertification | quá trình sa mạc hóa 
Design | Thiết kế
Designer | Nhà thiết kế
Desk | Bàn học
Desktop computer | máy tính bàn
Dessert | món tráng miệng
Destination | điểm đến
Destroy | phá hủy 
Destruction | sự phá hủy 
Detergent | Chất tẩy rửa
Determine | xác định
Dialling tone | Tín hiệu gọi
Dialogue | Cuộc hội thoại
Diameter | đường kính 
Dictionary | Từ điển
Die out | chết dần 
Diet | Chế độ ăn uống
Different | khác nhau
Difficult | khó khăn
Diligent | Siêng năng
Dill | cây thì là
Dime store | cửa hàng bán đồ rẻ tiền
Diminish | Giảm sút
Dinner | Bữa tối
Director | Giám đốc
Directory enquiries  | Tổng đài báo số điện thoại
Disappear | biến mất 
Disappointed | Thất vọng
Discount | Ưu đãi
Discuss | thảo luận
Disease | Căn bệnh
Disgusted | Kinh tởm
Dish | Cái đĩa
Dishwasher | Máy rửa bát
Disorder | Chứng rối loạn
Disposal | sự vứt bỏ
Distance | Khoảng cách
Dive | lặn
Diversify | đa dạng hóa
Divide | chia
Dividend | Cổ tức
Diving | lặn
Division | phép chia
Divorce | Li hôn
Dizzy | Hoa mắt chóng mặt
Do business with | làm ăn với
Dockside | giày lười Dockside
Doctor | Bác sĩ
Dog | Con chó
Dolphin | cá heo
Donkey | Con lừa
Door | Cánh cửa
Dossier | hồ sơ
Dot | dấu chấm
Double bed | Giường đôi
Download | Tải xuống
Downsize | cắt giảm nhân công
Draft paper | giấy nháp
Drag | kéo
Dragon fruit | Thanh long
Dramatic | ấn tượng
Drawer | Ngăn kéo
Drawing | Bức vẽ
Dreamy eyes | đôi mắt mộng mơ
Dress shop | Cửa hàng quần áo
Dress | Váy liền
Dresser | Tủ thấp có nhiều ngăn kéo
Dressing table | Bàn trang điểm
Drink | Uống
Drinks cabinet | Tủ đựng giấy tờ công việc
Drive | Lái xe
Drizzle | Mưa phùn
Drop | Sự sụt giảm
Drought | Khô hạn
Drum | trống
Drummer | tay trống
Dry cleaners | Cửa hàng giặt khô
Dry up | khô cạn 
Dry | Khô ráo
Duet | song ca
Dull |Nhiều mây
Dump truck | xe chở cát
Dump |vứt bỏ
Durian | Sầu riêng
Dust | bụi bẩn 
Duster | khăn lau bảng
Duty-free | cửa hàng bán đồ miễn thuế
Dwell | Cư trú
Dyed | tóc nhuộm
Dynamic | Năng động
E-mail | thư điện tử
EDM | nhạc nhảy điện tử 
Ear | Tai
Early | sớm
Earrings | bông tai
Earthquake | cơn động đất 
Easily | một cách dễ dàng
Easter | Lễ Phục sinh
Easy-going | Thoải mái
Eat | Ăn
Ebook | Sách điện tử
Ecology |sinh thái học 
Ecosystem |hệ sinh thái 
Education | giáo dục
Educational | giáo dục
Eel | lươn
Effect | ảnh hưởng
Efficient | hiệu quả
Egg | Trứng
Eggplant | Cà tím
Elbow | Khuỷu tay
Electric fire | Lò sưởi hoạt động bằng điện
Electrical shop | Cửa hàng đồ điện
Electrical | điện
Electronic | điện tử
Elephant  | Con voi
Elevator | Thang máy
Ellipsis | dấu ba chấm
Elm | Cây đu
Elude | tránh khỏi
Embarrassed | Xấu hổ
Emigrant | người di cư 
Emit | bốc ra 
Emotional | Nhạy cảm
Employ | Tuyển dụng
Employee | Nhân viên
Employer | Nhà tuyển dụng
Emulate | cạnh tranh với ai đó
Encourage | khuyến khích
End | kết thúc
Endangered species | các loài 
Enemy | Kẻ thù
Energetic | Tràn đầy năng lượng
Energy | Năng lượng
Engaged | Máy bận
Engagement ring | nhẫn đính hôn
Engineer | Kỹ sư
English | Tiếng Anh
Enjoy | thưởng thức
Enormously | cực kì
Enough | Đủ
Enough | đủ
Ensuite bathroom | Buồng tắm trong phòng ngủ
Ensure | chắc chắn
Enter | tiến vào
Enterprise | Doanh nghiệp
Entertaining | thú vị
Enthusiastic | Hăng hái
Entire | toàn bộ
Entirely | Hoàn toàn
Envelope | bao thư
Envious | Ganh tị
Environment friendly | thân thiện với môi trường
Environment | môi trường 
Environmental | môi trường
Environmentalist | nhà môi trường học 
Episode | Tập
Equal | bằng
Eraser | Cục tẩy
Erode | xói mòn 
Erosion | sự xói mòn 
Erratic | thất thường
Error | Lỗi
Especially | đặc biệt là
Establish | thiết lập
Estimate | Ước lượng
Evening | Buổi tối
Event | sự kiện
Every | mỗi
Everywhere | khắp mọi nơi
Ex-directory | Số điện thoại không có trong danh bạ
Ex-wife | Vợ cũ
Exam | Bài thi
Excitable | dễ bị kích thích
Excited | sôi nổi
Exclamation mark | dấu chấm than
Exhaust | khí thải 
Exhibition | Triển lãm
Exist | tồn tại
Expensive | Đắt
Experience | Kinh nghiệm
Expertly | một cách điêu luyện
Explain | giải thích
Explore | Khám phá
Explosive | chất nổ
Express | diễn đạt
Extension  | Số máy lẻ
Extroverted | hướng ngoại
Exuberant | cởi mở
Eye | mắt
Eyebrow | Lông mày
Eyelash | Lông mi
Eyes | Mắt
Fabulous | tuyệt vời
Face mask | mặt nạ
Face | Khuôn mặt
Facebook users | người dùng Facebook
Fact | sự thật
Fahrenheit | Độ F
Fail | thất bại
Fair | công bằng
Faithful | Chung thủy
Fall | Mùa thu
Family | gia đình
Famine | nạn đói 
Fan | Cái quạt
Fantastic | tuyệt vời
Farmer | Người nông dân
Farming | Làm ruộng
Fast food | Đồ ăn nhanh
Fast | Nhanh
Fat | béo
Father | Cha
Father-in-law | bố chồng
Faucet | Vòi nước
Fault | Lỗi
Fawning | Nịnh hót
Fax | Gửi qua đường fax
Fear | Nỗi sợ
Fearless | chẳng sợ điều gì
Feature | đặc điểm
February | Tháng Hai
Federal | liên bang
Fedora | mũ phớt mềm
Felt pen | bút dạ
Fern | Cây dương xỉ
Ferry | phà
Fertilizer | phân bón 
Festival | Lễ hội
Festive | Có tính chất
Fever | Cơn sốt
Fickle | hay thay đổi
Fields | Cánh đồng
Fig tree | Cây sung
Fighter jet | máy bay chiến đấu
File Holder | tập hồ sơ
File cabinet | tủ đựng tài liệu
File | hồ sơ
Fill | lấp đầy
Filling station | cửa hàng xăng dầu
Film | Bộ phim
Final exam | Bài thi cuối kì
Finally | cuối cùng thì
Financial | tài chính
Find friends | tìm bạn
Fine | tốt
Finger | Ngón tay
Finish | hoàn thành
Fir | Cây Linh sam
Fire truck | xe cứu hỏa
Fire | Lửa
Fireman | Lính cứu hỏa
Fireplace | Lò sưởi
Firm | Tập đoàn
Fish Mint | Diếp Cá
Fish ponds | Ao cá
Fish sauce |nước mắm
Fish | Con cá
Fisherman | Ngư dân
Fishing | Câu cá
Fit | Vừa vặn
Fitting room | phòng thay đồ
Five-spice powder |ngũ vị hương
Fixture | cuộc thi đấu
Flash card | thẻ ghi chú
Flashing | mắt sáng
Flat cap | mũ lưỡi trai
Flat | mũi tẹt
Flautist | người thổi sáo
Flea market | Chợ trời
Flight attendant | Tiếp viên hàng không
Flight | Chuyến bay
Flip | búng
Flood |Lũ
Floor | Tầng
Florist | Người bán hoa
Flower  | Hoa
Flower shop | cửa hàng hoa
Flowers | Các loại hoa
Flu | Bệnh cảm cúm
Fluent | Trôi chảy
Flute | sáo
Fog | Sương mù
Foggy | Nhiều sương mù
Fold your arms | Khoanh tay
Folder | Thư mục
Folk games | Trò chơi dân gian
Follow | theo dõi
Food Tastes | Hương vị của món ăn
Foot | Bàn chân
Football | bóng đá
Force | bắt buộc
Forecast | Dự báo
Foreign | nước ngoài
Forest | Rừng
Forget | quên
Forget-me-not  | Hoa lưu ly
Fork | Cái dĩa
Form | hình thành
Formally | chỉnh tề 
Fossil fuel | nhiên liệu hóa thạch 
Foundation | kem nền
Fox | con cáo
Foxglove  | Hoa mao địa hoàng
Fraction | phân số
Frail | yếu đuối
Franchise | nhượng quyền thương hiệu
Frank | Thẳng thắng
Freakish | đồng bóng
Freezing | Rét run
Frequently | Thường xuyên
Fresh | Tươi sống
Friday | Thứ Sáu
Fridge | Cái tủ lạnh
Friend Requests | lời mời kết bạn
Friend | Bạn bè
Friendly | Thân thiện
Friendship | Tình bạn
Frizzy | tóc uốn thành búp
Frost | Băng giá
Frosty | Giá rét
Frown | nhăn mặt
Fruit juice | Nước ép trái cây
Fruit smoothie | Sinh tố trái cây
Fruit | Trái cây
Fry | Chiên
Fully | hoàn toàn
Funnel | Cái phễu 
Funny | Vui tính
Furious | giận dữ
Furthermore | hơn nữa
Fussy | hay om sòm
Gallery | Phòng triển lãm
Game | Trò chơi
Garage | cửa hàng sửa chữa và bán xe ô t
Garden center | nơi bán các loại hạt giống
Garden | Khu vườn
Gardener | Người làm vườn
Gardening | Làm vườn
Garlic | Tỏi
Gas fire | Lò sưởi hoạt động bằng ga
Gas station  | Trạm xăng
Gel | dang gieo
Generally | nói chung
Generous | Hào phóng
Gentle | Dịu dàng
Geography | Địa lý
Geometry | hình học 
Geranium  | Hoa phong lữ
Get married | cưới
Get on | Lên xe
Gift shop | cửa hàng bán đồ lưu niệm
Gift | Quà
Ginger | Gừng
Giraffe | con hươu cao cổ
Girl | cô gái
Girlfriend | Bạn gái
Glass | Cái ly
Glasses | Mắt kính
Global warming  | hiện tượng ấm lên toàn cầu 
Global | toàn cầu
Glove | Găng tay
Glue | Keo dán hồ
Go bankrupt | phá sản
Go for a walk  | Đi dạo
Go partying | Đi dự tiệc
Go shopping | Đi mua sắm
Go swimming | Đi bơi
Go to gym  | Đi tập thể hình
Go to the pub | Đến quán bia
Goat | Con dê
Goddaughter | con gái đỡ đầu
Godfather | bố đỡ đầu
Godmother | mẹ đỡ đầu
Godson | con trai đỡ đầu
Gold | Vàng 
Golf | đánh gôn
Gong | cồng
Good-looking | sáng sủa
Government | chính phủ
Grab | bắt lấy
Gracious | Tử tế
Graduate | Tốt nghiệp
Gram | Gam
Grammar | Ngữ pháp
Granadilla | Chanh dây
Grandparents  | Ông bà
Grape | Nho
Grass  | Cỏ
Greasy skin | da nhờn
Greedily | một cách tham lam
Greedy | Tham lam
Green onion | hành lá
Green | Màu xanh lá
Greengrocers | Cửa hàng rau quả
Greenhouse  | Nhà kính
Greenhouse effect  | hiệu ứng nhà kính 
Grenade | lựu đạn
Grey | Màu xám
Grill | Nướng
Grimace | nhăn nhó
Grin | cười nhăn răng
Grocery store | Cửa hàng tạp hóa
Groom | chú rể
Groomsmen | phù rể
Group | hội
Group | nhóm
Grow  | Mọc lên
Gruff | Thô lỗ
Grumpy | Cáu kỉnh
Guava | Ổi
Guided missile | tên lửa đạn đạo
Guilty | Thấy tội lỗi
Guitar | ghi ta
Guy | chàng trai
Gymnastics | tập thể hình
Haberdashery | cửa hàng bán đồ kim chỉ
Hail | Mưa đá
Hailstone | Cục mưa đá
Hair dryer | Máy sấy tóc
Hair | Tóc
Hairbrush | Lược chải tóc
Hairdresser | Thợ làm tóc
Hairdressers | Cửa hàng uốn tóc
Halberd | kích
Half-brother | anh em cùng cha khác mẹ
Half-sister | chị em cùng cha khác mẹ
Hamburger | Bánh hăm bơ gơ
Hammer | búa
Hand | Bàn tay
Hand | bàn tay
Handbag | Túi xách
Handball | bóng ném
Handcuffs | còng
Handgun | súng ngắn
Handsome | đẹp trai
Hang out with friends | Đi chơi với bạn
Hang | treo
Hanger | Mắc quần áo
Happily | một cách vui vẻ
Happy | hạnh phúc
Harbour | bến tàu
Hard hat | mũ bảo hộ
Hard rock | nhạc rock nặng
Hardly ever | hầu như không
Hardly | hầu như không
Hardware shop | cửa hàng bán các vật dụng kim loại 
Hardware store | Cửa hàng dụng cụ
Hardware | Phần cứng
Hardworking | Chăm chỉ
Harmful | gây hại 
Harmonica | kèn harmonica
Harmony | hòa âm
Harp | hạc cầm
Hasty | Vội vàng
Hat | mũ
Hate | Ghét bỏ
Haughty | Kiêu căng
Hawthorn | Cây táo gai
Hazardous | nguy hiểm
Hazel | Cây phỉ
Hazelnut | Hạt phỉ
Head | Đầu
Headache | Đau đầu
Headline | Tiêu đề
Headphone | Tai nghe
Headstrong | Cứng đầu
Heal | Chữa lành
Health | sức khỏe
Healthy | khỏe mạnh
Heart | Trái tim
Heart-shaped | khuôn mặt hình trái tim
Heat wave | Đợt nóng
Heat | Hơi nóng
Heater | Bình nóng lạnh
Heather | Cây thạch nam
Hectare | Hecta
Heel | Gót chân
Height | Chiều cao
Helicopter | máy bay trực thăng
Helmet | mũ bảo hiểm
Helpful | hữu ích
Herb | Thảo mộc
Here | ở đây
Hexagon | hình lục giác
Hide | ẩn
High cheekbones | gò má cao
High forehead | trán cao
High school | Trường trung học phổ thông
Highland | Cao nguyên
Highlighter | bút đánh dấu màu
Highly | Rất
Hiking | đi bộ đường dài
Hill | Đồi
Hip hop | dòng nhạc hip hop
Hip | Hông
Hippopotamus | con hà mã
Historical | tính lịch sử
History | Môn lịch sử
History | lịch sử
Hit | đánh
Hobby | Sở thích
Hockey | khúc côn cầu
Hold | cầm
Holiday | Ngày lễ
Holly | Cây nhựa ruồi
Home | nhà
Honest | Trung thực
Honeydew | Dưa xanh
Hooked | mũi khoằm
Hoop earrings | Vòng đeo tai
Hop | nhảy lò cò
Horizon | Đường chân trời
Horrible | Khó chịu
Horse chestnut tree | Cây dẻ ngựa
Horse chopping saber | mã tấu
Horse racing | đua ngựa
Horse riding | cưỡi ngựa
Horse | Con ngựa
Horse-drawn carriage | xe ngựa kéo
Hospital | Bệnh viện
Hot chocolate | Sô cô la nóng
Hot | Nóng
Hot-air balloon | khinh khí cầu
Hotel | Khách sạn
Hotline | Đường dây nóng
Hour | Giờ
House | Ngôi nhà
However | mặc dù
Huffish | cáu kỉnh
Hug | ôm
Huge | lớn
Humble | Khiêm tốn
Humid  | Ẩm
Humidity | Độ ẩm
Humorous | Hài hước
Hungrily | một cách đói khát
Hungry | Đói
Hunting | đi săn
Hurricane |Cuồng phong
Hurry | Sự vội vã
Husband | Người chồng
Hymn | thánh ca
Hypermarket | siêu thị lớn 
Hyphen | dấu gạch ngang
Ice hockey | khúc côn cầu trên sân băng
Ice skating | trượt băng
Ice | Băng
Icy | Đóng băng
Idea | ý tưởng
Identify | xác định
Ill | Bị ốm
Illness | Căn bệnh
Illustration | Hình minh họa
Image | Bức ảnh
Immediate | ngay lập tức
Immigrant | người nhập cư
Impolite | Vô lễ
Important | Quan trọng
Impossible | không thể
Improve | nâng cao
In front of | Phía trước
In stock | còn hàng
In | Trong
Increase | Tăng lên
Independence day | Lễ Quốc khánh
Index card | giấy ghi có dòng kẻ.
Index finger | Ngón trỏ
Indicate | chỉ ra rằng
Industrial waste | chất thải công nghiệp 
Industrious | Cần cù
Information | thông tin
Inline skating | trượt pa-tanh
Inquisitive | ánh mắt tò mò
Insect | Côn trùng
Inside | Bên trong
Insolent | Láo xược
Inspiration | Nguồn cảm hứng
Inspire | Truyền cảm hứng
Install | Cài đặt
Instead | thay vào đó
Instrument | nhạc cụ
Intelligent | Thông minh
Interact with | tương tác với
Interact | tương tác
Interesting | thú vị
Interference | Nhiễu tín hiệu
Intermediate | Trung bình
International directory enquiries | Tổng đài báo số điện thoại quốc tế
Internet access | Mạng Internet
Internet | Mạng internet
Interview  | Buổi phỏng vấn
Introduce | Giới thiệu
Invest | Đầu tư
Island | Hòn đảo
Issue | Số
Ivy | Cây thường xuân
Jacke | Áo khoác
Jackfruit | Mít
Jaguar | con báo đốm
Jam | Mứt
January | Tháng Một
Jaw | Quai hàm
Jazz  | nhạc Jazz
Jealous | Ghen ghét
Jeans | Quần jean
Jet | máy bay phản lực
Jingle | điệu nhạc ngắn dễ nhớ
Job | nghề nghiệp
Jog | chạy bộ
Jogging  | chạy bộ
Jogging | Chạy bộ
Join a group | Tham gia một nhóm
Join | ghép
Journalist | Phóng viên
Journey | Hành trình
Joy | Niềm vui sướng
Judge | Thẩm phán
Judo | võ judo
Juice | Nước quả
Juice | Nước ép
Juicy | Mọng nước
July | Tháng Bảy
Jump | nhảy
Jumper | áo len
June | Tháng Sáu
Junk shop | cửa hàng bán đồ cũ
Just married | mới cưới
Just | Chỉ
Karate | võ karate
Karting | đua xe kart
Keep in touch with | giữ liên lạc với
Keyboard | Bàn phím máy tính
Kick | đá
Kickboxing | võ đối kháng
Kid | trẻ con
Kidney | Thận
Kill | giết
Kilo | Kilogram
Kilometer | Ki lô mét
Kind | Tốt bụng
Kindergarten | Trường mầm non
Kitchen | Phòng bếp
Knee high boot | bốt cao gót
Knee | Đầu gối
Knife | Con dao
Knitting | Đan len
Known | được biết đến
Knuckle | Khớp
Kumquat tree | Cây quất
Kumquat | Quất
Laboratory | Phòng thí nghiệm
Lacrosse | bóng vợt
Lake | Hồ
Lamp | Đèn bàn
Land | Đất liền
Language | Ngôn ngữ
Lank | tóc thẳng và rủ xuống
Laptop | máy tính xách tay
Large | lớn
Largely | phần lớn là
Lately | gần đây
Later | sau đó
Latter | cái thứ 
Laugh | cười to
Laundry | Quần áo cần giặt
Law | luật pháp
Lawyer | Luật sư
Lazily | một cách lười biếng
Lazy | Lười biếng
Leader | Nhóm trưởng
Leaf | Lá cây
Leak | rò rỉ
Lean | dựa
Learn | Học hỏi
Lecture | Bài giảng
Lecturer | Giảng viên
Leg | Chân
Legal | pháp lý
Leisure | Thời gian rảnh
Lemon grass | sả
Lemon | Chanh vàng
Length | Chiều dài
Lessen | Giảm bớt
Lethal weapon | vũ khí chết người
Lettuce | rau xà lách
Level | cấp bậc 
Liberal | Rộng rãi
Library | Thư viện
Lick | liếm
Lie on your back | Nằm ngửa
Lie | nói xạo
Lie | nằm
Life | cuộc sống
Lift | nâng lên
Light | Sáng
Light blue | màu xanh da trời nhạt
Light brown | màu nâu nhạt
Light green | màu xanh lá cây nhạt
Lightning | Chớp
Like | thích
Lily | Hoa loa kèn
Lime | Chanh xanh
Line | vạch kẻ
Link | Đường dẫn
Lion | Sư tử
Lip | Môi
Liquid | dạng lỏng
Liquor store | quán bán rượu bia mang đi không phục vụ tại quán
Liquor | Rượu mạnh
Listen | Nghe
Listen to music | Nghe nhạc
Liter | Lít
Literature | Văn học
Literature | Văn học
Litter | cái kiệu
Little finger | Ngón út
Little | một ít
Live | Truyền hình trực tiếp
Liver | Gan
Living room | Phòng khách
Loafer | giày lười
Loastage | sân khấu 
Locker | tủ nhiều ngăn
Log in | Đăng nhập
Log in | đăng nhập
Log out | đăng xuất
Lonely | Cô đơn
Long | khuôn mặt dài
Longan | Nhãn
Longan | Quả nhãn
Look | vẻ bề ngoài
Loss | Lỗ
Lot | từng phần
Loudly | một cách ồn ào
Love | Yêu
Lovely | Đáng yêu
Loyal | Trung thành
Lullaby | những bài hát 
Lunar | Lịch Âm lịch
Lunar new year | Tết nguyên đán
Lunch | Bữa trưa
Lung | Phổi
Lychee | Quả vải
MSG | bột ngọt
Macadamia | Hạt mắc ca
Machete | mác
Machine gun  | súng liên thanh
Magazine | Tạp chí
Magnifying Glass | Kính lúp
Mainly | chủ yếu là
Maintain | duy trì
Malicious | Hiểm độc
Mall | Trung tâm thương mại
Man | đàn ông
Man-made | nhân tạo
Manage | quản lý
Manager | Trưởng phòng
Mandarin | Quýt
Mandolin | măng cầm
Mango | Xoài
Mangosteen | Măng cụt
Map | Bản đồ
Maple | Cây thích
March | Tháng Ba
Marigold | Cúc vạn thọ
Marker | bút lông
Market  | Chợ
Marrow | Bí xanh
Marry | Cưới
Martial arts | võ thuật
Mass-destruction weapon | vũ khí hủy diệt hàng loạt
Masterpiece | Kiệt tác
Match | Trận đấu
Matching dresses | váy của phù dâu
Mathematics | Toán học
Mattress | Cái đệm
Mature | Chín chắn
May | Tháng Năm
Mean | Keo kiệt
Measure | Đo đạc
Meat | Thịt
Mechanic | Thợ cơ khí
Medallion | mặt dây chuyền
Medical | y tế
Medicine | Thuốc
Medium-height | chiều cao trung bình
Meet | Gặp gỡ
Meeting | Cuộc họp
Melon | Dưa
Member | thành viên
Memorable | Đáng nhớ
Memory | Kỉ niệm
Mental | thuộc tinh thần
Mention | nhắc tới
Merciful | Nhân từ
Merge  | sát nhập
Message | Tin nhắn
Meter | Mét
Microwave oven | Lò vi sóng
Mid-autumn | Tết Trung thu
Mid-term exam | Bài thi giữa kì
Middle finger | Ngón giữa
Middle-aged | trung niên
Mild | Nhẹ
Mile | Dặm
Milk | Sữa
Mine | mìn
Mini Wedding music | nhạc đám cưới
Mint leaves |lá bạc hà
Minus | âm
Minute | Phút
Mirror | Cái gương
Mischievous | Tinh nghịch
Missed call | Cuộc gọi nhỡ
Missed | Lỡ
Missile | tên lửa
Mobile phone charger | Sạc điện thoại di động
Mobile phone | Điện thoại di động
Moccasin | giày Mocca
Model | Mẫu
Moisturizer | kem dưỡng ẩm
Mole | nốt ruồi
Moment | hiện tại
Monday | Thứ Hai
Money | tiền bạc
Monk | giày quai thầy tu
Monkey | Con khỉ
Month | Tháng
Monthly | Hàng tháng
Mop | Chổi lau nhà
Moreover | hơn nữa
Morning | Buổi sáng
Morning | buổi sáng
Mortar board | mũ tốt nghiệp
Moss | Rêu
Mother | Mẹ
Mother-in-law | Mẹ chồng
Motor canoe | xuồng máy
Motor racing | đua ô tô
Motorbike | Xe máy
Mouldy | Bị mốc
Mountain | Núi
Mountaineering | leo núi
Mouse | Con chuột
Moustache | ria mép
Mousy | màu xám lông chuột
Mouth | Miệng
Movie theater | Rạp chiếu phim
Movie | Bộ phim
Multiplication | phép nhân
Multiply | nhân
Mung bean | Đậu xanh
Muscle | Cơ bắp
Muscular | cơ bắp
Museum | Bảo tàng
Mushroom | Nấm
Music | Âm nhạc
Musical instrument | Nhạc cụ
Musician | nhạc sĩ
Mustard Leaves | Cải Xanh
Mustard | mù tạt
Naive | Ngây thơ
Name | tên gọi
Napkin | Khăn ăn
National anthem | Quốc Ca
Native | Bản địa
Natural resources | tài nguyên thiên nhiên 
Naughty | Nghịch ngợm
Near | Gần với
Nearby | gần đây
Neat | tóc chải chuốt cẩn thận
Neck | Cổ
Nemesis | báo ứng
Nervous | Lo lắng
Net | lưới
Netball | bóng rổ nữ
Nettle | Cây tầm ma
Never | Không bao giờ
New year’s eve | Giao thừa
Newlyweds | cặp đôi mới cưới
Newsagents | Quầy bán quần áo
Newspaper | Báo giấy
Newsstand | sạp báo
Next to | Bên cạnh
Nice | Tốt
Niece | Cháu
Night | Buổi đêm
Nod your head | Gật đầu
Noodles | Mì ống
Noon | Buổi trưa
Normally |Thông thường
Nose | Mũi
Note | ghi lại
Notebook | Quyển vở
Notepad | giấy được đóng thành xấp
Notification | thông báo
Noun | Danh từ
Novel | Tiểu thuyết
November | Tháng Mười một
Now | ngay bây giờ
Nowhere | không ở đâu cả
Nuclear bomb | bom hạt nhân
Number | con số
Numerous | nhiều
Nunchaku | côn nhị khúc
Nurse | Y tá
Oak | Cây sồi
Obedient | Ngoan ngoãn
Obese | béo phì
Obesity | Bệnh béo phì
Observant | Tinh ý
Obtain | đạt được
Occasionally | Thi thoảng
Occur |xảy ra
Ocean | Đại dương
October | Tháng Mười
Off the hook | Máy kênh
Offer | Đề nghị
Office | Văn phòng
Office | văn phòng
Offline | ngoại tuyến
Offside | việt vị
Often | Thường
Often | thường
Oil spill | sự cố tràn dầu 
Old age pensioner  | tuổi nghỉ hư
Old | già
Olive tree | Cây ô liu
Olive-skinned | da nâu
On | Trên
On-off relationship | bạn bình thường
Onion | Hành tây
Online | trực tuyến
Only | Duy nhất
Open-minded | Phóng khoáng
Opera | nhạc kịch
Operator | Người trực tổng đài
Opponent | Đối thủ
Opposite | Đối diện
Optician | Hiệu kính mắt
Optimistic | Lạc quan
Orange | cam
Orchestra | dàn nhạc
Orchid | Hoa Lan
Organ | đàn organ
Organic | hữu cơ
Organist | nghệ sĩ organ
Oriental | da vàng châu á
Others | những cái khác
Ottoman | Ghế dài có đệm
Out of stock  | hết hàng
Outfitter | quầy bán đồ dã ngoại
Outgoing | Thân mật
Outside line | Kết nối với số bên ngoài công ty
Outside | Bên ngoài
Outsource | thuê gia công
Oval face | khuôn mặt hình trái xoan
Oval | hình bầu dục
Oven | Lò nướng
Over | Phía trên
Overcast | U ám
Overdone | Nấu quá chín
Overweight | quá cân
Ox wagon | xe bò
Ox | Con bò đực
Ozone layer | tầng ôzôn
PC | máy tính cá nhân
Pace | Nhịp độ
Pack | bó
Page | fanpage
Paint Brush | bút tô màu
Paint | Sơn
Painting | Bức vẽ
Pale | xanh xao
Palette | bảng màu
Palm | Lòng bàn tay
Pan | Cái chảo
Pansy | Hoa păng xê
Pants | Quần dài
Papaya | Đu đủ
Paper Clip | kẹp giấy
Paper fastener | dụng cụ kẹp giữ giấy
Paper | Tờ giấy
Paperwhite | Hoa thủy tiên
Parallel | song song
Parents | Cha mẹ
Park | Công viên
Parking lot | Bãi đỗ xe
Part | bộ phận
Particularly | cụ thể là
Partner | Đối tác
Party  | bữa tiệc
Pass | vượt qua
Passenger | Hành khách
Passion fruit | chanh dây
Passionate | Nồng nàn
Passport | Hộ chiếu
Password | Mật khẩu
Pasty | xanh xao
Patient | Kiên nhẫn
Pattern | Họa tiết
Pea | Đậu
Peace | yên bình
Peaceful | Yên bình
Peach blossom | Hoa đào
Peach | Đào
Peanut |Đậu phộng
Pear tree | Cây lê
Pear | Quả lê
Pearl necklace | dây chuyền ngọc trai
Pecan | Hạt hồ đào
Peel | Bóc vỏ
Pen | Bút mực
Penalty | phạt đền
Pencil Case | hộp bút
Pencil Sharpener | gọt bút chì
Pencil | Bút chì
Pendant | mặt dây chuyền
Penguin | chim cánh cụt
Pennywort | Rau Má
Pentagon | hình ngũ giác 
People | con người
Pepper Elder | Rau càng Cua
Pepper spray | bình xịt hơi cay
Pepper | ớt chuông
Peppermint | Húng Cây
Percent | phần trăm
Percentage | tỷ lệ phần trăm
Percussion | nhạc cụ chơi bằng dùi hoặc bàn ta
Perfect | hoàn hảo
Perfectly | Một cách hoàn hảo
Performance | Tiết mục
Performer | người biểu diễn
Perfumery | cửa hàng bán nước hoa
Period | Tiết học
Permission | sự bốc ra 
Persimmon | Quả hồng
Person | con người
Personal call | Cuộc gọi cá nhân
Pessimistic | Bi quan
Pesticide | thuốc trừ sâu 
Petshop | Hiệu thú nuôi
Pharmacy | Nhà thuốc
Phone book | Danh bạ
Phone box | Cây gọi điện thoại
Phone card | Thẻ điện thoại
Phone number | Số điện thoại
Photo | Bức ảnh
Photographer | Nhiếp ảnh gia
Photos | hình ảnh
Physical education | Môn thể dục
Physics | Môn vật lí
Pianist | nghệ sĩ dương cầm
Piano | đàn piano
Pick up | nhặt lên
Pick | hái
Picture | Bức tranh
Pig | Con lợn
Pill | Viên thuốc
Pillow | Cái gối
Pilot | Phi công
Pin | cái ghim cài áo
Pine nut | Hạt thông
Pine | Cây thông
Pineapple | Quả thơm
Pink | Màu hồng
Pins | đinh ghim
Pistachio | Hạt dẻ cười
Place | vị trí
Plan | lên kế hoạch
Plane | Cây tiêu huyền
Plant | gieo
Plastic | Nhựa
Platform | Thềm ga
Play sports | Chơi thể thao
Play | chơi
Player | cầu thủ
Plum tree | Cây mận
Plum | Mận
Plumber | Thợ sửa ống nước
Plump | tròn trĩnh
Plus | dương
Poem | Bài thơ
Poet | Nhà thơ
Poetry | Thơ ca
Point | chỉ
Poison | thuốc độc
Police station  | Đồn cảnh sát
Policeman | Cảnh sát
Polite | Lịch sự
Politely | một cách lịch sự
Political | chính trị
Pollute | làm ô nhiễm 
Polluted | bị ô nhiễm 
Pollution | sự ô nhiễm 
Pomegranate | Lựu
Pomelo grapefruit | Bưởi
Pomelo | Quả bưởi
Pony-tail | cột tóc đuôi ngựa
Pool | bi-a
Poor | người nghèo
Pop | nhạc pop
Poplar | Cây bạch dương
Poppy | Hoa anh túc
Popular | phổ biến
Porcupine | con nhím
Pork | Thịt lợn
Port | Cảng
Portrait | Tranh chân dung
Position | Vị trí
Post office | Bưu điện
Post | đăng 
Post-it notes | giấy nhớ
Poster | Bức ảnh lớn trong nhà
Pot | Nồi
Potato | Khoai tây
Pottery | Đồ gốm
Pour | rót
Pout | bĩu môi
Powder | Phấn
Power cable | cáp nguồn
Power | năng lượng
Powerful | mạnh mẽ
Practical | thực tế
Practice | Luyện tập
Pregnant | Mang thai
Prepare | chuẩn bị
Present | giới thiệu
Preservation | sự bảo tồn 
Preserve | Bảo tồn
President | chủ tịch
Press | Truyền thông
Pretty | Khá là
Pretty | khá là
Pretty | xinh xắn
Price | Giá cả
Primary school | Trường tiểu học
Primrose | Hoa anh thảo
Principal | Hiệu trưởng
Principle | nguyên tắc
Privacy setting | thiết lập cá nhân
Problem | vấn đề
Product | Sản phẩm
Professionally | một cách chuyên nghiệp
Professor | Giáo sư
Profile Picture | ảnh đại diện
Profile | hồ sơ người dùng
Profit | Lợi nhuận
Program | Chương trình
Promote | Đề bạt
Prompt | Mau lẹ
Propeller plane | máy bay xài động cơ cánh quạt
Protect | bảo vệ
Protractor | thước đo góc
Prove | chứng minh
Psychological | tâm lý
Public transport | phương tiện giao thông công cộng
Public transportation | Phương tiện giao thông công cộng
Publish | xuất bản
Publisher | Nhà xuất bản
Pull | lôi
Pullover | áo len chui đầu
Pumpkin seeds | Hạt bí
Pumpkin | Bí ngô
Punch | đấm
Punishment | Hình phạt
Purify | thanh lọc 
Purple | Màu tím
Purse | Ví
Push | xô
Put on | mặc
Pyjama | Quần áo ngủ
Pyramid | hình chóp 
Quarter | Quý
Question mark | dấu chấm hỏi
Question | câu hỏi
Queue | xếp hàng
Quick | Nhanh
Quicken | Làm tăng nhanh
Quickly | một cách nhanh chóng
Quiet | yên tĩnh
Quit | Từ chức
Quite | Khá là
R&B | nhạc R&B
Rabbit | Con thỏ
Raccoon | con gấu mèo
Radiator | Lò sưởi Cup broad | Tủ đựng bát đũa
Radish | củ cải
Radius | bán kính
Rain | Mưa
Rainbow | Cầu vồng
Raindrop | Hạt mưa
Rainfall | Lượng mưa
Rainforest | rừng nhiệt đới 
Rainy | Có mưa
Raise an eyebrow | Nhướn lông mày
Raise your hand | Giơ tay lên
Raise | Tăng lên
Rake | Cào
Rambutan | Chôm chôm
Rap | nhạc rap
Rapery | cửa hàng đồ may mặc
Rapid | Nhanh chóng
Rapper | người hát rap
Rare | hiếm
Rarely | Hiếm khi
Rate | đánh giá
Rather | Phần nào
Rational | Minh mẫn
Razor | Dao cạo râu
React | phản ứng
Read books | Đọc sách
Read | Đọc
Reading lamp | Đèn học
Reading | Đọc sách
Real estate | Bất động sản
Really | Thật sự
Reason | lý do
Receipt | Hóa đơn
Receive | Nhận được
Receiver | Ống nghe
Recent | gần đây
Recently | gần đây
Reception | tiệc chiêu đãi sau đám cưới
Reckless | Hấp tấp
Recklessly | một cách bất cẩn
Recliner | Ghế đệm thông minh
Recording studio | phòng thu âm 
Rectangle | hình chữ nhật
Recycle | tái chế
Red bean | đậu đỏ
Red | Màu đỏ
Reduce | Giảm
Refer | nhắc tới
Referee | Trọng tài
Reflect | suy nghĩ
Refund | hoàn tiền
Relate | có liên quan
Relative | Họ hàng
Relax | Thư giãn
Relevant | có liên quan
Remarkably | Đặc biệt
Remarkably | đáng kể
Remote control | Điều khiển từ xa
Remove | loại bỏ
Renewable | có thể phục hồi 
Replace | thay thế
Reply | trả lời
Report | Báo cáo
Reporter | Phóng viên
Represent | đại diện cho
Research | nghiên cứu
Resign | Từ chức
Resort | nơi nghỉ
Resource | Tài nguyên
Responsibility | Trách nhiệm
Responsible | Có trách nhiệm
Rest | Nghỉ ngơi
Restaurant | Nhà hàng
Result | kết quả
Retire | Nghỉ hưu
Reusable | có thể tái sử dụng 
Reuse | tái sử dụng
Revenue | Doanh thu
Review | nhận xét
Reward | Giải thưởng
Rhinoceros | con tê giác
Ribbon | dải ruy-băng
Rice Paddy | Ngò ôm
Rice | Cơm
Ride | cưỡi
Rifle | súng trường
Right angle | góc vuông 
Right | quyền lợi
Ring finger | Ngón đeo nhẫn
Ring | Reo
Ringtone | Nhạc chuông
Ripe | Chín
Rise | Tăng lên
Rival | đối thủ
River | Con sông
Road | Con đường
Roast | Quay
Rock | Nhạc rock
Rocket | tên lửa
Rocking chair | ghế lật đật
Rod | gậy
Roll your eyes | Đảo mắt
Romantic | Lãng mạn
Roof | Mái nhà
Room | căn phòng
Root | Rễ cây
Rose | Hoa hồng
Rosemary | cây hương thảo
Rosy | hồng hào
Rotten | Thối rữa
Round | khuôn mặt tròn
Row | chèo thuyền
Rowing | chèo thuyền
Rude | Thô lỗ
Rugby | bóng bầu dục
Ruler | Thước kẻ
Run | Chạy
Running | chạy đua
Rus | Sự vội vàng
Rush hour | Giờ cao điểm
Saber | đao
Sad | Buồn bã
Sail | điều khiển
Sailboat | thuyền buồm
Sailing | chèo thuyền
Salad dressing |dầu giấm
Salad | Rau trộn
Salary | Lương
Sale | giảm giá
Sallow | vàng vọt
Salon | salon làm đẹp
Salt | muối
Salty | Mặn
Sand | Cát
Sandals | dép xăng-đan
Sapodilla | Sa bô chê
Sapota | Sapôchê
Saturday | Thứ Bảy
Sauce | Nước sốt
Sausage | Xúc xích
Save | lưu giữ
Saxophone | kèn saxophone
Saxophonist | nghệ sĩ kèn saxophone 
Scar | sẹo
Scared | sợ hãi
Scarf  | Khăn quàng cổ
Scenery | Phong cảnh
School year | Năm học
School | Trường học
Schoolmate | bạn cùng trường
Scientist | Nhà khoa học
Scissors | Cái kéo
Scooter | xe tay ga
Score | Điểm số
Scotch Tape | băng dính trong suốt
Scowl | cau có
Screen | màn hình
Script | Kịch bản
Scrub | lau chùi
Scuba diving | lặn có bình khí
Sculpture | Bức tượng điêu khắc
Sea level  | mực nước biển 
Sea | Biển
Seafood | Hải sản
Search | tìm kiếm
Season | Mùa
Second | Giây
Secondary school | Trường trung học cơ sở
Secretary | Thư ký
Secretive | Kín đáo
Security man | Bảo vệ
See | thấy
Seed | Hạt giống
Seek | tìm kiếm
Seldom | hiếm khi
Selfish | Ích kỷ
Semester | Học kì
Semicolon | dấu chấm phẩy
Send | Gửi đi
Sensitive | Nhạy cảm
Sentence | Câu văn
September | Tháng Chín
Serious | Nghiêm túc
Serve | phục vụ
Service center | cửa hàng bán đồ phụ tùng
Service station | cửa hàng bán xăng
Service | Dịch vụ
Sesame seeds | Hạt vừng
Sesame seeds |hạt vừng
Set Square | Ê-ke
Set | bố trí
Several | vài
Severe | nghiêm trọng
Sew | may
Sewage  | nước thải 
Sewing | May vá
Shade | Sắc độ
Shake your hands | Bắt tay
Shake your head | Lắc đầu
Shake | rung
Shampoo | Dầu gội đầu
Share | chia sẻ
Shareholder | Cổ đông
Shark | cá mập
Shave | Cạo râu
Sheep | Con cừu
Sheer | chất phấn trong
Shelf | kệ
Ship | Tàu thủy
Shirt | Áo sơ mi
Shoe repair shop | Cửa hàng sửa chữa giầy dép
Shoe shop | Cửa hàng giầy
Shoes | Đôi giày
Shooting | bắn súng
Shop assistant | nhân viên bán hàng
Shop window | cửa kính trưng bày hàng
Shop | Cửa hàng
Shopping bag | túi mua hàng
Shopping list | danh sách các món đồ cần mua
Shopping mall | Trung tâm thương mại
Short | lùn
Shortish | hơi lùn
Shoulder | Vai
Shout | la hét
Show | Buổi biểu diễn
Shower | Tắm
Shower | Vòi hoa sen
Shrub | Cây bụi
Shrug your shoulders | Nhún vai
Shy | Nhút nhát
Sibling | Anh chị em
Sick | Bị ốm
Sickle | lưỡi liềm
Side broad | Tủ ly
Side table | Bàn để sát tường
Side | khía cạnh
Sight | khe ngắm
Sightseeing | Tham quan
Sign up | Đăng kí
Signal | Tín hiệu
Signature | Chữ ký
Signet ring | nhẫn có khắc hình phía trên
Significant | đáng kể
Silly | Ngớ ngẩn
Similar | tương tự
Simple | Đơn giản
Simply | đơn giản là
Sincere | Thành thật
Sing  | Hát
Singer | Ca sĩ
Single bed | Giường đơn
Sink | Chậu rửa
Sister | Chị em gái
Sister-in-law | chị dâu
Sit | ngồi
Site | địa điểm
Size | Kích cỡ quần áo
Skate | trượt băng
Skateboarding | trượt ván
Sketch | Bản nháp
Skiing | trượt tuyết
Skin lotion | dung dịch săn da
Skin | Làn da
Skinny | ốm
Skirt | Chân váy
Sky | Bầu trời
Skyscraper | Nhà chọc trời
Slap | tát
Sleep | Ngủ
Sleet  | Mưa tuyết
Slender | mảnh khảnh
Slice | cắt
Slightly | Hơi hơi
Slim | gầy
Slingshot | ná
Slip on | giày lười thể thao
Slip | trượt ngã
Slow | Chậm chạp
Smartphone | Điện thoại thông minh
Smile | cười
Snack | Món ăn nhẹ
Snapback | mũ lưỡi trai phẳng
Sneaker | giày thể thao
Sneeze | hắt hơi
Snooker | bi-a
Snow  | Tuyết
Snow plough truck | xe ủi tuyết
Snow sled | ván trượt tuyết
Snowboarding | trượt tuyết ván
Snowdrop | Hoa giọt tuyết
Snowflake  | Bông tuyết
Snowy | Có tuyết
Snub | mũi hếch
Soap | Xà phòng
Soccer | Môn bóng đá
Sociable | Hòa đồng
Social network | Mạng xã hội
Socks | Tất
Soda | Nước có ga
Sofa bed | Giường sofa
Sofa | Ghế tràng kỷ
Software | Phần mềm
Soil | đất 
Solar panel | pin mặt trời 
Solar power | năng lượng mặt trời 
Soldier | Người lính
Solo | độc diễn
Sometimes | thỉnh thoảng
Somewhere | một nơi nào đó
Son | Con trai
Son-in-law | con rể
Sonata | bản xô-nát
Song | Bài hát
Soon | sớm thôi
Soul mate | bạn tri kỷ
Soup | Món súp
Sour | Chua
Soursop | Mãng cầu xiêm
Souvenir | Quà lưu niệm
Soy sauce | nước tương
Soybean | Đậu nành
Spam  | là những nội dung gây phiền toái
Sparkling | mắt lấp lánh
Speak | Nói
Speakers | loa
Spear | cây giáo
Spearmint | Húng Lủi
Special offer | ưu đãi đặc biệt
Specifically | cụ thể là
Speed | Tốc độ
Sphere | hình cầu
Spice | Gia vị
Spicy | Cay
Spin dryer | Máy sấy quần áo
Spin | quay
Spinach | cải bó xôi
Spoon | Cái thìa
Sports shop | Cửa hàng đồ thể thao
Sporty | Có tính chất thể thao
Spring | Mùa xuân
Sprint | Chạy nhanh
Square root | căn bình phương
Square | hình vuông
Squared | bình phương 
Squash  | bóng quần
Squat | ngồi xổm
Squirrel | con sóc
Stadium | Sân vận động
Stair | Cầu thang
Stale | Ôi
Stamp | Con tem
Stand | đứng
Standing lamp | Đèn để bàn
Staple remover | cái gỡ ghim bấm
Stapler | dụng cụ dập ghim
Star Apple | Quả vú sữa
Star fruit | Quả khế
Starfruit | Khế
State | trạng thái
Station | Ga
Stationers | Cửa hàng văn phòng phẩm
Stationery shop | cửa hàng văn phòng phẩm
Status | trạng thái
Stay in contact with | giữ liên lạc với
Stay | ở lại 
Steam | Hấp
Stencil | giấy nến
Step | bước đi
Step-mom | Mẹ kế
Stepbrother | con trai riêng
Stepdaughter | con gái riêng
Stepfather | bố dượng
Stepmother | mẹ kế
Stepsister | con gái của bố dượng
Stepson | con trai riêng của chồng
Stick your tongue out | Lè lưỡi
Stilettos | giày gót nhọn
Still | vẫn
Stir- fry | Xào
Stock | Hàng hóa trong kho
Stockroom | kho chứa hàng
Stocky | chắc nịch
Stomach Ache | Đau bụng
Stomach | Dạ dày
Stomp your feet | Dậm chân
Stool | Ghế đẩu
Stop | ngừng
Store | Cửa hàng
Storm | Bão
Stormy | Có bão
Story | Câu chuyện
Story | câu chuyện
Stout | hơi béo
Stove | Bếp ga
Straight line | đường thẳng
Straight | mũi thẳng
Straight | tóc thẳng
Strawberry | Dâu tây
Street | Phố
Stretch | duỗi ra
Strict | Nghiêm khắc
Stroke | vuốt ve
Strong winds | Cơn gió mạnh
Strong | mạnh mẽ
Strongly | cực kì
Stubborn | Bướng bỉnh
Student | Học sinh
Studio | Xưởng
Study | Học tập
Stupid | Ngốc nghếch
Subject | Môn học
Submarine | tàu ngầm
Subtitle | Phụ đề
Subtract | trừ
Subtraction | phép trừ 
Subway | Tàu điện ngầm
Succeed | Thành công
Successful | Thành công
Successful | thành công
Suffer | chịu khổ
Sufficient | đủ
Sugar cane | Mía
Sugar | đường
Suit | Bộ com lê
Suitable | phù hợp
Suitcase | Va li
Sulk | phiền muộn
Summer | Mùa hè
Sun |Mặt trời
Sunday | Chủ nhật
Sunflower seeds | Hạt hướng dương
Sunny | Trời có nắng
Sunshine | Ánh nắng
Supermarket | Siêu thị
Support | ủng hộ
Suppose | giả sử
Surf net | Lướt net
Surf | Lướt
Surface to air missile | tên lửa đất đối không
Surfing | lướt sóng
Surgery | Ca phẫu thuật
Surprised | Ngạc nhiên
Sustainable | bền vững
Sweat | Mồ hôi
Sweater | Áo Len
Sweep | quét
Sweet shop | cửa hàng bánh kẹo
Sweet | Ngọt
Swift | Mau
Swim | bơi
Swimming | Môn bơi lội
Swimsuit | Đồ bơi
Swing | đung đưa
Switchboard | Tổng đài
Sword | cây kiếm
Swordfish | cá kiếm
Sycamore | Cây sung dâu
Symphony | bản giao hưởng
System | Hệ thống
TV series | Phim truyền hình
TV show | Chương trình truyền hình
TV station | Đài truyền hình
Table tennis | bóng bàn
Table | Cái bàn
Tablet | Máy tính bảng
Tactful | Lịch thiệp
Tag | gắn thẻ
Tailor | Thợ may
Tailors | Hàng may
Take away | trừ đi
Take photographs | Chụp ảnh
Take | cầm
Talk | nói chuyện
Talkative | Hoạt ngôn
Tall | cao
Tallish | cao dong dỏng
Tamarind | Me
Tank truck | xe bồn
Tape measure | thước cuộn
Taser  | súng bắn điện
Task | Nhiệm vụ
Tasty | Ngon
Tattoo parlour | Hàng xăm
Taxi | Xe taxi
Tea shop | Quán trà
Tea | Trà
Teacher | Giáo viên
Team | nhóm
Teamwork | Làm việc nhóm
Technical | kỹ thuật
Telephone number | Số điện thoại
Telephone | Điện thoại để bàn
Television | Cái tivi
Temperature | Nhiệt độ
Ten-pin bowling | bowling
Tend | có xu hướng
Tender | Không dai
Tennis | Môn quần vợt
Terribly | Tồi tệ
Test Tube | ống thí nghiệm
Test | Bài kiểm tra
Text message | Tin nhắn văn bản
Text | Nhắn tin
Textbook | Sách giáo khoa
Thai Basil | Húng Quế
Thank | cảm ơn
The New Year tree | Cây nêu
The New Year | Tân Niên
The bun of flowers  | Bó hoa
The countryside | vùng quê
The plow | Cái cày
The relaxed | nhịp sống thanh thản
The river | Con sông
Theater | Nhà hát
Theme song | nhạc nền cho phim
Then | sau đó
There | ở kia
Thermometer | Nhiệt kế
Thigh | Bắp đùi
Thin | gầy
Thing | sự vật
Thirsty | Khát
Thorn | Gai
Threaten | đe dọa 
Throat | Cổ họng
Throw | ném
Thumb | Ngón tay cái
Thumbtack | đinh ghim
Thunder | Sấm
Thunderstorm | Bão có sấm sét
Thursday | Thứ Năm
Ticket | Vé
Tidal wave | Sóng thần
Tie | Cà vạt
Tiger | Con hổ
Time | Thời gian
Timeline | thời gian biểu cho tài khoản Facebook cá nhân
Times | lần
Tired  | Mệt mỏi
To be cut off | Bị cắt tín hiệu
To buy | mua
To call hoặc to phone | Gọi điện
To call someone back | Gọi lại cho ai
To dial a number | Quay số
To freeze  | Đóng băng
To go shopping | đi mua sắm
To hang up | Dập máy
To leave a message | Để lại tin nhắn
To melt  | Tan
To order | đặt hàng
To put the phone on loudspeaker | Bật loa
To rain  |Mưa
To ring | Gọi điện
To sell | bán
To send a text message | Gửi tin nhắn
To snow  | Tuyết rơi
To tex | Nhắn tin
To thaw  |Tan
Toddler | trẻ em ở độ tuổi mới biết đi
Toe | Ngón chân
Toenail | Móng chân
Toilet paper | Giấy vệ sinh
Toilet | Nhà vệ sinh
Tomato | Cà chua
Tomorrow | ngày mai
Tongue | lưỡi
Too | Quá
Tooth | Răng
Toothache | Đau răng
Toothbrush | Bàn chải đánh răng
Toothpaste | Kem đánh răng
Top hat | mũ chóp cao
Top | áo
Tornado  | Lốc xoáy
Torpedo | ngư lôi
Total | tổng
Totally | Hoàn toàn
Tough | Dai
Tour guide | Hướng dẫn viên du lịch
Tour | Chuyến du lịch
Tourist | Khách du lịch
Tournament | Giải đấu
Towards | Về phía
Towel | khăn tắm
Tower | Tòa tháp
Toxic  | độc hại 
Toy shop | Cửa hàng đồ chơi
Tradition | Truyền thống
Traditional Vietnamese musical | cải lương
Traditional | truyền thống
Traffic jam | Tắc đường
Traffic | Giao thông
Train | Tàu hỏa
Train | xe lửa
Tram | tàu điện trên mặt đất
Transport | Sự chuyên chở
Trash can | Thùng rác
Travel | Du lịch
Travel | Đi du lịch
Treat | đối xử
Tree | Cây cối
Triangle | hình tam giác 
Tricky | Gian xảo
Trip | Chuyến đi
Trolley | xe đẩy hàng
Trombonist | nhạc công kèn trôm-bôn
Trousers | | Quần dài
Truck  | xe tải
Trumpet | kèn trumpet
Trumpeter | nghệ sĩ trumpet
Trunk | Thân cây
Truthful | Trung thực
Tuesday | Thứ Ba
Tulip | Hoa tulip
Turmeric | nghệ
Turn your head | Quay đầu
Turned up | mũi cao
Turnip | củ cải
Turntable | bàn quay đĩa hát
Turtle | rùa
Tuxedo | lễ phục
Typhoon  | Bão nhiệt đới
Typical | điển hình
Ugly | xấu xí
Ukulele | đàn ukulele
Uncle | Người chú
Under | Phía dưới
Unfriend | hủy kết bạn
Uniform | Đồng phục
Unit | Đơn vị
United | liên kết
University | Trường đại học
Unlike | không giống như
Unpleasant | Khó chịu
Unripe | Chưa chính
Untidy | không chải chuốt
Unusual | bất thường
Up | Lên
Update | cập nhật
Upload a picture | tải lên một hình ảnh
Urbanization  | quá trình đô thị hóa
Used | được sử dụng
Useful | hữu ích
Usually | Thông thường
Usually | thường xuyên
Vacation | Kì nghỉ
Vain | Kiêu ngạo
Valley | Thung lũng
Various | khác nhau
Vase | Bình hoa
Vegetable | Rau củ
Velocity | Vận tốc
Verb | Động từ
Very | Rất
Very | rất
Video | video
Video | Đoạn phim
Vietnamese Balm |  Kinh Giới
Vietnamese Coriander | Rau Răm
Vietnamese tricycle | xe xích lô
Vietnamese | Tiếng Việt
View all | xem tất cả
Villa | Biệt thự
Vinegar | dấm
Viola | vĩ cầm lớn
Violin | vĩ cầm
Virus | vi rút
Visit | thăm nom
Vocabulary | Từ vựng
Voice | giọng nói
Volcano | Núi lửa
Volleyball | Bóng chuyền
Volleyball | bóng chuyền
Volume | dung lượng 
Waist | Eo
Waiter | Bồi bàn
Walk | Đi bộ
Walk | đi bộ
Walking | đi bộ
Walkman | máy nghe nhạc
Wall lamp | Đèn tường
Wallet | ví tiền
Walnut | Hạt óc chó
Walrus | hải mã
War | chiến tranh
Wardrobe | Tủ quần áo
Wardrobe | Tủ đựng quần áo
Warm | Ấm áp
Wash | gội
Washing machine  | Máy giặt
Waste | Rác thải
Watch | xem
Watching  | Xem 
Water Spinach | Rau Muống
Water polo | bóng nước
Water skiing | lướt ván nước do tàu kéo
Water | Nước
Watercolour | màu nước
Watercress | Xà Lách Son
Waterfall | thác nước
Waterlily | Hoa súng
Watermelon | Dưa hấu
Wave | vẫy tay
Wavy | tóc lượn sóng
Way | con đường
Wear | đội
Weather forecast | Dự báo thời tiết
Wedding band | nhẫn cưới
Wedding bouquet | bó hoa cưới của cô dâu
Wedding cake  | bánh cưới
Wedding party | tiệc cưới
Wedding ring | nhẫn cưới
Wedge boot | giầy đế xuồng
Wednesday | Thứ Tư
Week | Tuần
Weekly | Hàng tuần
Weeping willow | Cây liễu rủ
Weight | Cân nặng
Weight | cân nặng
Weightlifting | cử tạ
Well | Giếng nước
Well-built | hình thể đẹp
Well-proportioned figure | cân đối
Wellingtons | ủng cao su
Wet | Ướt
Whale | cá voi
Wheat | Lúa mì
Wheelchair | xe lăn
Whip | roi da
White | Màu trắng
Whose | có
Width | Chiều rộng
Wife | Người vợ
Wifi | mạng wifi
Wild | Hoang dã
Willing | sẵn sàng
Willow | Cây liễu
Wind | Gió
Window curtain | rèm cửa sổ
Windsurfing | lướt ván buồm
Windy | Có gió
Wine | Rượu
Wine | Rượu vang
Wink your eyes | Nháy mắt
Winter | Mùa đông
Wireless | Không dây
Wise | Thông thái
Wish | muốn
Wish | Điều ước
With plaits | tóc được tết
Witty | Hóm hỉnh
Woman | phụ nữ
Wonder | tự hỏi
Wonderful | tuyệt vời
Wood | Gỗ
Word | Từ ngữ
Work | công việc
Worker | Công nhân
World | thế giới
Worried | Lo lắng
Wound | Vết thương
Wrestling | môn đấu vật
Wrist | Cổ tay
Write | Viết
Wrong number | Nhầm số
Xylophone | mộc cầm
Yam | khoai mỡ
Yard | Sân
Yawn | ngáp
Year | Năm
Yellow | Màu vàng
Yesterday | hôm qua
Yew | Cây thủy tùng
Young | trẻ
Zealous | Hăng hái
Hard drive | ổ cứng
Monitor | phần màn hình
Printer | máy in
Senior citizen | người cao tuổi
Soul | nhạc linh hồn